{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 남이섬봄펜션"
    },
    "text": "全客室は北漢江の眺めを提供し、スパ施設も備えています。 入室は15:00で、退室は11:00です。 スーパーピックアップサービスは加平ターミナル近くのチョウンマートで商品を購入する際に使用できます。 ピックアップ時間は午後7時までです。 バーベキューをするときは炭とグリルを利用でき、1セットについては10,000ウォンの追加料金が発生します。 幼児以外の人数が追加される場合、追加料金が発生し、最大人数を超えて使用することはできません。 客室にはピンクスパ、ハッピースパ、ホワイトスパがあり、バーベキューはスパの隣で楽しむことができ、TV視聴も可能です。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 割引特典としては、ポテトとジェイドガーデンで20%割引券をプレゼントし、水上レジャーと四輪バイクを利用する際にも割引できます。 駐車場は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。 火災予防のために消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "スーパーピックアップサービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "スーパーピックアップサービスは加平ターミナル近くのチョウンマートで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ピックアップの時間は何時までですか？",
            "answer": "ピックアップの時間は午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをする場合、1セットについては10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて客室を利用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて客室を利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなスパ施設がありますか？",
            "answer": "客室にはピンクスパ、ハッピースパ、ホワイトスパがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキューはスパの隣で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "割引特典について教えてください。",
            "answer": "割引特典として、ポテトとジェイドガーデンで20%割引券をプレゼントし、水上レジャーと四輪バイクを利用する際にも割引ができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "どのような火災予防設備がありますか？",
            "answer": "火災予防のために消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 454
    }
}